仆街黃痴瘋解散眾志要畀番遣散費人地，你為香港付出咁多要好好享受三餐一宿嘅監獄服務。

g鋒一走 班藍絲串過馬撚

第日美帝接管香港 唔該你哋唔好留低啦 番大陸攬住維尼一齊陪葬啦

Tvb今日都如獲至寶

果個Eric Cheng連覆五個comments跟住話Comments10:0係咩玩法
不如佢覆夠100個然後講100:0啦

笑到仆街

藍屍講D乜重要咩?